［現實］毒撚俾肥婆打完唔敢出聲

日本北海道札幌一名廿多歲女子，因為坐巴士優先座而遭一名十多歲少年勸止，2人先發生口角，後來女子向少年動粗，遭警方送交檢察當局處理。

事發在上月18日，片段在網上廣傳，當時女子坐在少年左邊的優先座，少年就叫她不要霸佔優先座，2人繼而口角。女子怒氣沖沖走向少年身邊破口大罵，一手就將他的鴨舌帽撥開，然後扯住他的頭髮往後扯，再將自己的臉龐湊近少年，怒罵：「別開玩笑了，臭小子！」

司機透過車上廣播系統勸止2人，但女子已情緒失控，一度走向車門又折返，再毆打少年頭部。少年遇襲後道：「司機，可以報警嗎？」女子大叫：「真吵，錯的是你吧？誰是大嬸啊。說說看吧！」

少年事後報警求助，警方昨以暴行罪名將女子送交檢察當局跟進，女子亦都表示：「被人說是『大嬸』，怒氣沖心。」

日本《北海道文化放送》

日本絲打打得好

成架車都無乜人都唔撚比人坐貼紙位
食屎啦道德撚

肥婆真係毒瘤

死肥婆

肥婆同讓座撚，兩個一樣乞人憎
但呢次肥婆沉唔住氣出手打人，真係幫唔落

巴打最有資格出聲

yes

肥婆專家

強國黎 呃我唔到